我係咪俾人玩弄感情？

對方係女神級
好多人都冧佢
咁我就脫穎而出
佢話對我好岩傾
仲成日傾到夜一夜
佢又會傾到唔俾我訓(whatsapp)
有時都會傾下電話

佢一早都知我想追佢
成日有意無意想我講出口
慢慢傾到佢又會話掛住我
所以我又會話我都掛住佢
仲想約我去旅行

咁出街都有
佢仲唔想返歸住
想同我一直行下

問題就黎了
突然佢whatsapp好冷淡
得我搵佢
佢完全唔搵我
講啲內容又唔同以前咁
以前佢會好主動關心我
依家就好冷淡
好似斷左關係咁

到底想點？

搵到個更適合，更令佢心動既
就係咁簡單

女人真係話變就變嫁 仔

可能同其他男仔發生左關係，有更好嘅目標